今年建制70+

支那100＋

年齡70+

總得票70+